覺唔覺樓市就爆?跌5成買第一層,跌7成入第二層

等左好多年

應該就爆啦

邊有只升不跌

粗略估計我估跌5成

可以睇下03年沙士跌7成
今次又肺炎又貿易戰,點睇都大跌

睇下日本樓爆圖

跌十成都黎緊

油都可以負油價
樓都可以

承你貴言，不過個陣香港應該連上海，北京，深圳都不如，外資走哂，香港人人工仲低過而加大陸一線城市

國安法通過埋，樓同錢都變虛擬貨幣，做時你包飽佢

希望你有命見到負樓價
填錢俾你住樓
算吧啦🤭🤭

有冇唸過下面既問題同因素呀?

1. 目前既低息環境, 對樓價有咩影響?
2. 各國目前/預備都量化寬鬆, 周圍都放水會對樓價有咩影響?
3. 過去5,6 年, 經常有人話樓宇供應不足. 現在供應係未足夠? 需求有冇減少?
4. 睇番金管局資料, 資金流入買港元多過賣出. 香港既走資潮係未真係咁多呢?
5. 移民資格收緊好多, 香港既移民潮係未真係咁多呢? 同埋人走, 係未一定會賣樓呢? 現代科技發達, 身在遠處管理香港資產係未都work呢?
6. 個個都話黎多轉沙士就入市, 比著你係賣家, 知道有好多買家會咁唸, 你又會唔會大手劈價?
7. 就算香港比美國取消所有優惠(呢個會係以年計既過程), 香港對中國富豪/中產黎講, 依然係一個好好既踏腳板用黎走資同移民, 直至呢個角色完全消失之前, 你覺得對樓價會有咩影響?

樓價有升有跌上上落落在所難免, 不過點解你覺得可以跌成五成呢?
唔想你失望咋, 不過落個結論前, 分析要有D理據囉
除左打仗, 真係唸唔到點解可以跌咁多囉.
如果打仗, 你仲會唔會去唸買樓呢?